黑警鑑證科人員用虛假報價單認罪候判

警務處鑑證科高級攝影員張劍峯涉嫌使用虛假報價單，購買34萬元貨品，今日在東區裁判法院承認八項使用虛假文書罪，案件押後至本月28日判刑，以便索取背景及社會服務令報告。

54歲被告張劍峯，職責包括為攝影課採購貨品及服務。案情指被告涉嫌於2014年9月10日至2017年8月1日期間，使用9份以3間公司名義發出的虛假報價單，為警務處鑑證科購入總值逾34萬元的貨品及服務，誘使兩名鑑證科上司接受該9份文書。

阿sir買野使你教